求fc 將軍澳幼稚園老師打狗仔

可以再假啲

咁會無新聞報？
報左警你估啲狗唔會有咁大發咁大？

鳩Up
小朋友點頂一個大人打廿下

師奶王國

用番藍絲邏輯:咁點解當事人唔企出嚟講？係咪唔見得光？
on99純文字轉述 小朋友傷勢圖都冇張

公司藍絲家長sd出黎 想fc左先 屌9佢地

特登買埋鐳射筆去玩鳩隻狗仔?吹大啲

間幼稚園叫新屋嶺？

但琴日有人個人比人係心口開槍wo 合法wo班狗話 打心口又算得係咩

錄音在此：

真係聞者傷心~ 聽者留淚呀~~~

抵打